ptgf 如果做超過兩個月 ......

咁佢地洗唔洗交強積金 咁班老細又洗唔洗幫佢地供 ？如果無交又可唔可以報警拉佢地？

一個星期做唔夠18個鐘唔洗供

做夠60日就要供

唔夠418係冇大假